# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Jinsun Kim <jinsun.taylorkim@gmail.com>, 2020
# OpenCraft OpenCraft <help@opencraft.com>, 2021
# Seungheon Shin <gody8756@ajou.ac.kr>, 2020
# Wonjae Choi <juniorleo651@gmail.com>, 2021
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBlocks\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-10-13 21:14+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2016-06-09 07:11+0000\n"
"Last-Translator: Wonjae Choi <juniorleo651@gmail.com>, 2021\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://www.transifex.com/open-edx/xblocks/language/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: default_data.py:5
msgid ""
"An isosceles triangle with three layers of similar height. It is shown "
"upright, so the widest layer is located at the bottom, and the narrowest "
"layer is located at the top."
msgstr "비슷한 높이의 세 개의 층으로 구성된 이등변 삼각형입니다. 똑바로 서있는 형태이므로, 가장 넓은 층은 하단에 위치해있으며, 가장 좁은 층은 상단에 위치해 있습니다."

#: default_data.py:14
msgid "The Top Zone"
msgstr "상단 영역"

#: default_data.py:15
msgid "The Middle Zone"
msgstr "중단 영역"

#: default_data.py:16
msgid "The Bottom Zone"
msgstr "하단 영역"

#: default_data.py:18
msgid "Use this zone to associate an item with the top layer of the triangle."
msgstr "이 영역을 이용하여 항목을 삼각형의 상단층과 연결하세요."

#: default_data.py:19
msgid ""
"Use this zone to associate an item with the middle layer of the triangle."
msgstr "이 영역을 이용하여 항목을 삼각형의 중단층과 연결하세요."

#: default_data.py:20
msgid ""
"Use this zone to associate an item with the bottom layer of the triangle."
msgstr "이 영역을 이용하여 항목을 삼각형의 하단층과 연결하세요."

#: default_data.py:22
msgid "Correct! This one belongs to The Top Zone."
msgstr "정답입니다! 이것은 상단 영역에 속합니다."

#: default_data.py:23
msgid "Correct! This one belongs to The Middle Zone."
msgstr "정답입니다! 이것은 중단 영역에 속합니다."

#: default_data.py:24
msgid "Correct! This one belongs to The Bottom Zone."
msgstr "정답입니다! 이것은 하단 영역에 속합니다."

#: default_data.py:25
msgid "No, this item does not belong here. Try again."
msgstr "틀렸습니다, 이 항목은 이 곳에 속하지 않습니다. 다시 시도하세요."

#: default_data.py:26
msgid "You silly, there are no zones for this one."
msgstr "어리석네요, 이것은 어느 영역에도 속하지 않습니다."

#: default_data.py:27
msgid "Of course it goes here! It goes anywhere!"
msgstr "당연히 여기가 맞죠! 어디든 맞습니다!"

#: default_data.py:29
msgid "Goes to the top"
msgstr "상단으로 갑니다"

#: default_data.py:30
msgid "Goes to the middle"
msgstr "중단으로 갑니다"

#: default_data.py:31
msgid "Goes to the bottom"
msgstr "하단으로 갑니다"

#: default_data.py:32
msgid "Goes anywhere"
msgstr "어디든지 갑니다"

#: default_data.py:33
msgid "I don't belong anywhere"
msgstr "난 어디에도 속하지 않습니다"

#: default_data.py:35
msgid "Drag the items onto the image above."
msgstr "사진 위로 항목을 끌어다 놓으세요."

#: default_data.py:36
msgid "Good work! You have completed this drag and drop problem."
msgstr "잘했습니다! 당신은 이 끌어놓기 문제를 해결하셨습니다."

#: drag_and_drop_v2.py:79
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: drag_and_drop_v2.py:80
msgid ""
"The title of the drag and drop problem. The title is displayed to learners."
msgstr "끌어놓기 문제의 제목. 제목은 학습자에게 공개됩니다."

#: drag_and_drop_v2.py:82
msgid "Drag and Drop"
msgstr "끌어놓기"

#: drag_and_drop_v2.py:87
msgid "Mode"
msgstr "모드"

#: drag_and_drop_v2.py:89
msgid ""
"Standard mode: the problem provides immediate feedback each time a learner "
"drops an item on a target zone. Assessment mode: the problem provides "
"feedback only after a learner drops all available items on target zones."
msgstr "표준 모드: 학습자가 목표 영역에 각 항목을 놓을 때마다 즉각적으로 피드백을 제공합니다. 평가 모드: 학습자가 모든 이용가능한 항목을 목표 영역에 놓았을 때만 피드백을 제공합니다."

#: drag_and_drop_v2.py:96
msgid "Standard"
msgstr "표준"

#: drag_and_drop_v2.py:97
msgid "Assessment"
msgstr "평가"

#: drag_and_drop_v2.py:104
msgid "Maximum attempts"
msgstr "최대 시도횟수"

#: drag_and_drop_v2.py:106
msgid ""
"Defines the number of times a student can try to answer this problem. If the"
" value is not set, infinite attempts are allowed."
msgstr "학생이 이 문제에 대해 답할 수 있는 횟수를 지정합니다. 만약 값이 지정되지 않았다면, 무한정으로 시도할 수 있습니다."

#: drag_and_drop_v2.py:115
msgid "Show title"
msgstr "제목 보이기"

#: drag_and_drop_v2.py:116
msgid "Display the title to the learner?"
msgstr "학습자에게 제목을 표시합니까?"

#: drag_and_drop_v2.py:123
msgid "Problem text"
msgstr "문제 텍스트"

#: drag_and_drop_v2.py:124
msgid "The description of the problem or instructions shown to the learner."
msgstr "학습자에게 보여지는 문제 또는 지시사항의 내용"

#: drag_and_drop_v2.py:131
msgid "Show \"Problem\" heading"
msgstr "\"문제\"의 제목 보이기"

#: drag_and_drop_v2.py:132
msgid "Display the heading \"Problem\" above the problem text?"
msgstr "문제 텍스트 위에 \"문제\"의 제목을 표시합니까?"

#: drag_and_drop_v2.py:138
msgid "Show answer"
msgstr ""

#: drag_and_drop_v2.py:139
msgid ""
"Defines when to show the answer to the problem. A default value can be set "
"in Advanced Settings. To revert setting a custom value, choose the 'Default'"
" option."
msgstr ""

#: drag_and_drop_v2.py:145
msgid "Default"
msgstr ""

#: drag_and_drop_v2.py:146
msgid "Always"
msgstr ""

#: drag_and_drop_v2.py:147
msgid "Answered"
msgstr ""

#: drag_and_drop_v2.py:148
msgid "Attempted or Past Due"
msgstr ""

#: drag_and_drop_v2.py:149
msgid "Closed"
msgstr ""

#: drag_and_drop_v2.py:150
msgid "Finished"
msgstr ""

#: drag_and_drop_v2.py:151
msgid "Correct or Past Due"
msgstr ""

#: drag_and_drop_v2.py:152
msgid "Past Due"
msgstr ""

#: drag_and_drop_v2.py:153
msgid "Never"
msgstr ""

#: drag_and_drop_v2.py:154
msgid "After All Attempts"
msgstr ""

#: drag_and_drop_v2.py:155
msgid "After All Attempts or Correct"
msgstr ""

#: drag_and_drop_v2.py:156
msgid "Attempted"
msgstr ""

#: drag_and_drop_v2.py:162
msgid "Problem Weight"
msgstr "문제 중요도"

#: drag_and_drop_v2.py:163
msgid "Defines the number of points the problem is worth."
msgstr "문제의 중요도를 숫자로 지정합니다."

#: drag_and_drop_v2.py:170
msgid "Item background color"
msgstr "항목 배경 색상"

#: drag_and_drop_v2.py:171
msgid ""
"The background color of draggable items in the problem (example: 'blue' or "
"'#0000ff')."
msgstr "문제의 끌기 가능한 항목의 배경 색상 (예시: '파랑' 또는 '#0000ff')."

#: drag_and_drop_v2.py:178
msgid "Item text color"
msgstr "항목 텍스트 색상"

#: drag_and_drop_v2.py:179
msgid "Text color to use for draggable items (example: 'white' or '#ffffff')."
msgstr "끌기 가능한 항목의 텍스트 색상 (예시: '하양' 또는 '#ffffff')."

#: drag_and_drop_v2.py:186
msgid "Maximum items per zone"
msgstr "영역 당 최대 항목 수"

#: drag_and_drop_v2.py:187
msgid ""
"This setting limits the number of items that can be dropped into a single "
"zone."
msgstr "이 설정은 하나의 영역에 놓일 수 있는 항목의 최대 개수를 설정 합니다."

#: drag_and_drop_v2.py:194
msgid "Problem data"
msgstr "문제 데이터"

#: drag_and_drop_v2.py:196
msgid ""
"Information about zones, items, feedback, explanation and background image "
"for this problem. This information is derived from the input that a course "
"author provides via the interactive editor when configuring the problem."
msgstr ""

#: drag_and_drop_v2.py:206
msgid ""
"Information about current positions of items that a learner has dropped on "
"the target image."
msgstr "학습자가 목표 이미지에 놓은 항목의 현재 위치에 대한 정보."

#: drag_and_drop_v2.py:213
msgid "Number of attempts learner used"
msgstr "학습자가 시도한 횟수"

#: drag_and_drop_v2.py:220
msgid "Indicates whether a learner has completed the problem at least once"
msgstr "학습자가 문제를 한 번 이상 완료했는지 표시합니다."

#: drag_and_drop_v2.py:227
msgid ""
"DEPRECATED. Keeps maximum score achieved by student as a weighted value."
msgstr "대체됩니다. 학생이 달성한 최대 점수를 가중치로 유지합니다."

#: drag_and_drop_v2.py:233
msgid ""
"Keeps maximum score achieved by student as a raw value between 0 and 1."
msgstr "학생이 달성한 최대 점수를 0과 1 사이의 원래 값으로 유지합니다."

#: drag_and_drop_v2.py:240
msgid "Maximum score available of the problem as a raw value between 0 and 1."
msgstr ""

#: drag_and_drop_v2.py:568
#, python-brace-format
msgid "Unknown DnDv2 mode {mode} - course is misconfigured"
msgstr "알 수 없는 DnDv2 모드 {mode} - 강의가 잘못 구성되어있습니다."

#: drag_and_drop_v2.py:644
msgid "show_answer handler should only be called for assessment mode"
msgstr "show_answer 핸들러는 평가 모드에서만 사용할 수 있습니다."

#: drag_and_drop_v2.py:649
msgid "The answer is unavailable"
msgstr ""

#: drag_and_drop_v2.py:798
msgid "do_attempt handler should only be called for assessment mode"
msgstr "do_attempt 핸들러는 평가 모드에서만 사용할 수 있습니다."

#: drag_and_drop_v2.py:803 drag_and_drop_v2.py:921
msgid "Max number of attempts reached"
msgstr "최대 시도 횟수에 도달함"

#: drag_and_drop_v2.py:808
msgid "Submission deadline has passed."
msgstr "제출 마감일이 지났습니다."

#: templates/html/drag_and_drop.html:4
msgid "Loading drag and drop problem."
msgstr "끌어놓기 문제를 불러오는 중."

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:10
msgid "Basic Settings"
msgstr "기본 설정"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:53
msgid "(inherited from Advanced Settings)"
msgstr ""

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:90
msgid "Introductory feedback"
msgstr "초기 피드백"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:95
msgid "Final feedback"
msgstr "최종 피드백"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:100
msgid "Explanation Text"
msgstr ""

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:109
msgid "Zones"
msgstr "영역"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:114
msgid "Background Image"
msgstr "배경 이미지"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:117
msgid "Provide custom image"
msgstr "사용자 정의 이미지를 제공하기"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:121
msgid "Generate image automatically"
msgstr "이미지를 자동으로 생성하기"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:126
msgid "Background URL"
msgstr "배경 URL"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:133
msgid "Change background"
msgstr "배경 변경"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:135
msgid ""
"For example, 'http://example.com/background.png' or "
"'/static/background.png'."
msgstr "예를 들어, 'http://example.com/background.png' 또는 '/static/background.png'."

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:140
msgid "Zone Layout"
msgstr "영역 레이아웃"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:142
msgid "Number of columns"
msgstr "열의 개수"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:150
msgid "Number of rows"
msgstr "행의 개수"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:157
msgid "Number of columns and rows."
msgstr "행과 열의 개수"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:161
msgid "Zone Size"
msgstr "영역 크기"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:163
msgid "Zone width"
msgstr "영역 너비"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:171
msgid "Zone height"
msgstr "영역 높이"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:178
msgid "Size of a single zone in pixels."
msgstr "픽셀 단위의 단일 영역 크기"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:181
msgid "Generate image and zones"
msgstr "이미지와 영역 생성하기"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:184
msgid "Background description"
msgstr "배경 설명"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:189
msgid ""
"\n"
"                            Please provide a description of the image for non-visual users.\n"
"                            The description should provide sufficient information to allow anyone\n"
"                            to solve the problem even without seeing the image.\n"
"                        "
msgstr "\n                            이미지를 볼 수 없는 사용제를 위해 이미지의 설명을 제공하세요.\n                            누구나 이미지를 보지 않고도 문제를 풀 수 있도록\n                            충분한 정보를 설명해주어야 합니다.\n                        "

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:199
msgid "Zone labels"
msgstr "영역 레이블"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:202
msgid "Display label names on the image"
msgstr "이미지에 레이블 이름을 표시하기"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:206
msgid "Zone borders"
msgstr "영역의 경계"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:209
msgid "Display zone borders on the image"
msgstr "이미지에 영역의 경계를 표시하기"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:215
msgid "Display zone borders when dragging an item"
msgstr ""

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:220
msgid "Zone definitions"
msgstr "영역 정의"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:226
msgid "Add a zone"
msgstr "영역 추가하기"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:240
msgid "Items"
msgstr "항목"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:274
msgid "Item definitions"
msgstr "항목 정의"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:278
msgid "Add an item"
msgstr "항목 추가하기"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:288
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:292
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: templates/html/drag_and_drop_edit.html:296
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: utils.py:59
#, python-brace-format
msgid "Your highest score is {score}"
msgstr "최고 점수는 {score} 입니다."

#: utils.py:60
#, python-brace-format
msgid "Final attempt was used, highest score is {score}"
msgstr "최종 시도가 사용되었으며, 최고 점수는 {score} 입니다"

#: utils.py:68
#, python-brace-format
msgid "Correctly placed {correct_count} item"
msgid_plural "Correctly placed {correct_count} items"
msgstr[0] "{correct_count} 개의 항목을 올바르게 배치했습니다"

#: utils.py:79
#, python-brace-format
msgid "Misplaced {misplaced_count} item"
msgid_plural "Misplaced {misplaced_count} items"
msgstr[0] "{misplaced_count}개의 항목이 잘못 배치되었습니다"

#: utils.py:90
#, python-brace-format
msgid ""
"Misplaced {misplaced_count} item (misplaced item was returned to the item "
"bank)"
msgid_plural ""
"Misplaced {misplaced_count} items (misplaced items were returned to the item"
" bank)"
msgstr[0] "{misplaced_count} 개 항목을 잘못 배치했습니다. 잘못 배치 된 품목은 품목 은행에 반환되었습니다."

#: utils.py:101
#, python-brace-format
msgid "Did not place {missing_count} required item"
msgid_plural "Did not place {missing_count} required items"
msgstr[0] "{missing_count}개의 필요한 항목들을 배치하지 않았습니다"

#: public/js/drag_and_drop.js:48 public/js/drag_and_drop.js:399
msgid "Submitting"
msgstr "제출 중"

#: public/js/drag_and_drop.js:162
msgid "Unknown Zone"
msgstr "알수없는 영역"

#: public/js/drag_and_drop.js:166
msgid "Placed in: {zone_title}"
msgstr "{zone_title}에 배치되어 있음"

#: public/js/drag_and_drop.js:170
msgid "Correctly placed in: {zone_title}"
msgstr "{zone_title}에 알맞게 배치되어 있음"

#: public/js/drag_and_drop.js:182
msgid ", draggable, grabbed"
msgstr ", 끌기 가능, 잡혀있음"

#: public/js/drag_and_drop.js:182
msgid ", draggable"
msgstr ", 끌기 가능"

#: public/js/drag_and_drop.js:259
msgid "No items placed here"
msgstr "항목이 배치되어 있지 않음"

#: public/js/drag_and_drop.js:265
msgid "Items placed here: "
msgstr "다음의 항목들이 배치되어 있음:"

#: public/js/drag_and_drop.js:297
msgid ", dropzone"
msgstr ", 놓기 영역"

#: public/js/drag_and_drop.js:300
msgid "droppable"
msgstr "놓기 가능함"

#: public/js/drag_and_drop.js:321 public/js/drag_and_drop.js:325
msgid "Feedback"
msgstr "피드백"

#: public/js/drag_and_drop.js:336 public/js/drag_and_drop.js:341
msgid "Explanation"
msgstr ""

#: public/js/drag_and_drop.js:357 public/js/drag_and_drop.js:547
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: public/js/drag_and_drop.js:360 public/js/drag_and_drop.js:595
msgid "Keyboard Help"
msgstr "키보드 도움"

#: public/js/drag_and_drop.js:363
msgid "This is a screen reader-friendly problem."
msgstr "이 문제는 화면 이용자에게 적합한 문제입니다."

#: public/js/drag_and_drop.js:364
msgid ""
"Drag and Drop problems consist of draggable items and dropzones. Users "
"should select a draggable item with their keyboard and then navigate to an "
"appropriate dropzone to drop it."
msgstr "끌어놓기 문제는 끌기 가능한 항목들과 놓기 영역으로 이루어져 있습니다. 사용자는 끌기 가능한 아이템을 키보드로 선택해서 적절한 놓기 영역으로 이동시켜야 합니다."

#: public/js/drag_and_drop.js:365
msgid ""
"You can complete this problem using only your keyboard by following the "
"guidance below:"
msgstr "다음 가이드라인을 따르면 키보드만 사용해서 문제를 해결할 수 있습니다:"

#: public/js/drag_and_drop.js:367
msgid ""
"Use only TAB and SHIFT+TAB to navigate between draggable items and drop "
"zones."
msgstr "TAB 또는 SHIFT+TAB을 사용하여 끌기 가능한 항목과 놓기 영역을 넘나드세요."

#: public/js/drag_and_drop.js:368
msgid "Press CTRL+M to select a draggable item (effectively picking it up)."
msgstr "CTRL+M을 눌러 끌기 가능한 항목을 선택하세요 (효율적으로 집기)."

#: public/js/drag_and_drop.js:369
msgid ""
"Navigate using TAB and SHIFT+TAB to the appropriate dropzone and press "
"CTRL+M once more to drop it here."
msgstr "TAB과 SHIFT+TAB을 사용하여 적절한 놓기 영역으로 가져다 놓은 뒤 CTRL+M을 한번 더 눌러 항목을 놓으세요."

#: public/js/drag_and_drop.js:370
msgid ""
"Press ESC if you want to cancel the drop operation (for example, to select a"
" different item)."
msgstr "놓기 조작을 취소하고 싶다면 ESC를 누르세요 (예를 들어, 다른 항목을  선택하기 위해)."

#: public/js/drag_and_drop.js:371
msgid ""
"TAB back to the list of draggable items and repeat this process until all of"
" the draggable items have been placed on their respective dropzones."
msgstr "TAB을 하여 끌기 가능한 항목의 목록으로 돌아가고 이 과정을 모든 끌기 가능한 항목들을 각각의 놓기 영역으로 옮길 때까지 반복하세요."

#: public/js/drag_and_drop.js:389
msgid "You have used {used} of {total} attempts."
msgstr "당신은 {total}번의 시도 중 {used}만큼 사용했습니다."

#: public/js/drag_and_drop.js:412
msgid "Submit"
msgstr "제출하기"

#: public/js/drag_and_drop.js:453
msgid "Show Answer"
msgstr "정답 보기"

#: public/js/drag_and_drop.js:462
msgid "Actions"
msgstr "행동"

#: public/js/drag_and_drop.js:466
msgid "Go to Beginning"
msgstr "처음으로 가기"

#: public/js/drag_and_drop.js:472
msgid "Reset"
msgstr "초기화"

#: public/js/drag_and_drop.js:506 public/js/drag_and_drop.js:1233
msgid "Some of your answers were not correct."
msgstr "일부 답변이 올바르지 않습니다."

#: public/js/drag_and_drop.js:507 public/js/drag_and_drop.js:1236
msgid "Hints:"
msgstr "힌트 :"

#: public/js/drag_and_drop.js:577
msgid "Correct"
msgstr "정답"

#: public/js/drag_and_drop.js:577
msgid "Incorrect"
msgstr "오답"

#. Translators: {earned} is the number of points earned. {possible} is the
#. total number of points (examples: 0/1, 1/1, 2/3, 5/10). The total number of
#. points will always be at least 1. We pluralize based on the total number of
#. points (example: 0/1 point; 1/2 points).
#: public/js/drag_and_drop.js:610
msgid "{earned}/{possible} point (graded)"
msgid_plural "{earned}/{possible} points (graded)"
msgstr[0] "{earned}/{possible}점 (채점됨)"

#. Translators: {earned} is the number of points earned. {possible} is the
#. total number of points (examples: 0/1, 1/1, 2/3, 5/10). The total number of
#. points will always be at least 1. We pluralize based on the total number of
#. points (example: 0/1 point; 1/2 points).
#: public/js/drag_and_drop.js:617
msgid "{earned}/{possible} point (ungraded)"
msgid_plural "{earned}/{possible} points (ungraded)"
msgstr[0] "{earned}/{possible}점 (미채점됨)"

#. Translators: {possible} is the number of points possible (examples: 1, 3,
#. 10).
#: public/js/drag_and_drop.js:627
msgid "{possible} point possible (graded)"
msgid_plural "{possible} points possible (graded)"
msgstr[0] "{possible}점 가능함 (채점됨)"

#. Translators: {possible} is the number of points possible (examples: 1, 3,
#. 10).
#: public/js/drag_and_drop.js:634
msgid "{possible} point possible (ungraded)"
msgid_plural "{possible} points possible (ungraded)"
msgstr[0] "{possible}점 가능함 (미채점됨)"

#: public/js/drag_and_drop.js:660
msgid "Drag and Drop Problem"
msgstr "끌어놓기 문제"

#: public/js/drag_and_drop.js:662
msgid "Problem"
msgstr "문제"

#: public/js/drag_and_drop.js:687
msgid "Item Bank"
msgstr "항목 창고"

#: public/js/drag_and_drop.js:732
msgid "Drop Targets"
msgstr "놓기 목표"

#: public/js/drag_and_drop.js:898
msgid "An error occurred. Unable to load drag and drop problem."
msgstr "오류가 생겼습니다. 끌어놓기 문제를 불러올 수 없습니다."

#: public/js/drag_and_drop.js:1359
msgid "You cannot add any more items to this zone."
msgstr "이 영역에는 더이상 항목을 추가할 수 없습니다."

#: public/js/drag_and_drop_edit.js:123 public/js/drag_and_drop_edit.js:520
#: public/js/drag_and_drop_edit.js:751
msgid "There was an error with your form."
msgstr "형식에 오류가 있습니다."

#: public/js/drag_and_drop_edit.js:124
msgid "Please check over your submission."
msgstr "제출물을 확인하세요."

#: public/js/drag_and_drop_edit.js:370
msgid "Zone {num}"
msgid_plural "Zone {num}"
msgstr[0] "{num}번 영역"

#: public/js/drag_and_drop_edit.js:521
msgid "Please check the values you entered."
msgstr "입력한 값을 확인하세요."

#: public/js/drag_and_drop_edit.js:744
msgid "Saving"
msgstr "저장 중"
